{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6905908'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-02-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "떡국 간단하게 만들기"
    },
    "text": "トッククを簡単に作る\\n\n孤食でトックを料理して食べたい時は簡単に楽しめます。 \". 、調理時間:10分以内、材料:餅つき、卵、味付け海苔、塩、出汁、レシピ:ご飯一杯にならないように餅つきを準備してください 餅の替え玉は水にふやかしておいてください 冷凍餅の替え玉なら1時間ほどふやかしてください 冷蔵餅は料理する時にふやかしておいても大丈夫です。 また出汁はこのように準備してください 水を800mlほど注ぎ、出汁を5分間煮込んでください 卵は混ぜて準備してください 煮出した出汁にふやかしておいた餅を入れてください 1分経ってから一度かき混ぜてください。沸騰したら餅がぷかぷか浮いてくるのが見えます 半分ほど餅ができたら卵を混ぜて入れてください。卵を入れてすぐかき混ぜずに、一度沸騰したらその時かき混ぜてください。卵が火が通ったら塩加減をしてください トックが食べたい時に簡単に料理してみてください おいしいお雑煮一杯どうですか。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "材料は餅つき、卵、味付け海苔、塩、出汁です。"
        },
        {
            "question": "餅の替え玉を使う場合、どのように準備すればいいですか？",
            "answer": "餅の替え玉は水にふやかしておいてください。冷凍餅の替え玉なら1時間ほどふやかしてください。冷蔵餅は料理する時にふやかしておいても大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "出汁の準備方法を教えてください。",
            "answer": "出汁は水を800mlほど注ぎ、出汁を5分間煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "卵はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "卵は混ぜて準備してください。"
        },
        {
            "question": "餅を入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "煮出した出汁にふやかしておいた餅を入れてください。"
        },
        {
            "question": "餅がぷかぷか浮いてくるのを見るまでにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "1分経ってから一度かき混ぜてください。沸騰したら餅がぷかぷか浮いてくるのが見えます。"
        },
        {
            "question": "卵を入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "半分ほど餅ができたら卵を混ぜて入れてください。卵を入れてすぐかき混ぜずに、一度沸騰したらその時かき混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "最後に塩加減をするタイミングはいつですか？",
            "answer": "卵が火が通ったら塩加減をしてください。"
        },
        {
            "question": "トックを作る際に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "トックが食べたい時に簡単に料理してみてください。お雑煮一杯どうですか。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 391
    }
}